係香港 每過六十秒....

就有一個人過檔lihkg

唔好比佢停 收鳩林早洩皮